有關於海外eshop

想去美歐eshop買game，但信用卡，paypal都用唔到，想問下仲有冇其他繳付方式

冇啦冇啦